Webdoctor
===============

*webgeneral*

URL API:

	GET /webgeneral/


####Link: 
[http://erp.webdoctor.vn/api/webgeneral/?token=ab123456789012345678901234567890](http://erp.webdoctor.vn/api/webgeneral/?token=ab123456789012345678901234567890)

#list danh danh sách hợp đồng

URL API:

  GET /webgeneral/list?token=ab123456789012345678901234567890

#### Parameters
No

#### Response
Trả về danh sách các hợp đồng mà KH này đang sử dụng

``` json
{
"status": "1",
"lists" {
		"1001": {
			"id" : "1001",
			"name" : "Zing.vn",
			"status" : "1",
			"description" : "HĐ sắp hết hạn"
		},
		"1002": {
			"id" : "1002",
			"name" : "VNExpress.vn",
			"status" : "1",
			"description" : "HĐ còn hạn"
		},
		"1003": {
			"id" : "1003",
			"name" : "24h.com.vn",
			"status" : "0",
			"description" : "HĐ hết còn hạn"
		},
	}
}
```
Chú thích về `lists` được trả về

- `id`: Mã hợp đồng
- `name`: Tên, tiêu đề HĐ
- `status`: Trạng thái, `0`: hết hạn (sẽ mờ đi trong app), `1`: còn hạn, `2`: Lock không cho xem

# Lấy thông tin liên hệ của kỹ thuật và kinh doanh

URL API:

	POST /webgeneral/contract_info?token=token_key

#### Parameters
`id` : Mã hợp đồng

#### Response
Trả về danh sách các hợp đồng ADSPLUS mà KH này đang sử dụng

``` json
{
  "status": 1,
  "data": {
    "sale": {
      "name": "hotline",
      "phone": "0873004488",
      "email": "haitm@webdoctor.vn"
    },
    "tech": {
      "name": "Triệu Minh Hải",
      "phone": "0873004488",
      "email": "haitm@webdoctor.vn"
    }
  }
}
```
- `status`: Trạng thái xử lý của server, `1`: xử lý thành công , `0`: chưa thành công

Chú thích về `data` được trả về

- `sale`: Thông tin liên hệ của kinh doanh
	- `name`: Họ và tên
	- `phone`: Số điện thoại liên hệ
	- `email` : Email liên hệ

- `tech`: Thông tin liên hệ của kỹ thuật
	- `name`: Họ và tên
	- `phone`: Số điện thoại liên hệ
	- `email` : Email liên hệ